銀湖。天峰 兇宅同層戶劈310萬沽

【信報財經新聞】馬鞍山銀湖．天峰8座中低層B室，實用面積約762方呎，建築面積約1005方呎，3房套房連儲物房間隔，外望清幽山景，今年7月中放售，原業主開價1250萬元，終以940萬元以交吉形式成功沽出，劈價達310萬元，實用呎價約12336元，建築呎價約9353元。

利嘉閣地產表示，原業主於2009年6月以約502.8萬元購入上述單位，持貨至今約11年，現轉手賬面獲利約437.2萬元，物業升值約87%。

據悉，上述單位市場價格約1240萬元，但同層有凶宅單位，故上述成交價較市場價格低約300萬元或約24%。

凶宅係咪難小小申請按揭?

馬鞍山 有一千萬洗撚買呢度咩

呢個係兇宅同層 唔知有無影響

同層有兇宅都有錢賺
This is Hong Kong

又唔係凶宅，同一層咋
鬼都唔夠呢度啲廢淡怨念勁

8座22樓B室

好多銀行唔肯估價

搞到全層估唔到價 仲有2個單位裝過屍體變成直接兇宅

跳樓咋喎
又唔係入邊死

940萬

鬼片一出LIFT 就會見到, 而且有聲成層都聽到